比你拍既話你會點拍今晚打喪屍

假設演員班底不變 成本都係一樣咁少 同樣係唔洗理個原著，可以亂9咁改劇情及枝節
大家會點樣至去創造出一套無咁多人屌既《今晚打喪屍》

比我既話有張繼聰同白只做拍檔本身睇到呢兩條友出場已經想笑，頭半part可以比佢哋兩個儘情爆發花火互放笑料 間唔中影下顏卓靈黃敏奕出場等觀眾j下

膠到咁上下就開始要有d喪屍出場 由好懸疑突然有喪屍彈出嚟去到發現一街都係喪屍 跟著開始比天地雙龍好爽咁用新奇武器打打打喪屍

中間就欣賞下兩位老戲骨既演技 例如影下人性突變/睇住心愛既人死嗰種無奈但激動既情節，但要見好就收，呢類情感戲唔可以太長

臨完場前既高潮位一定唔可以播卡通片 更加唔可以出個boss係on9四方雞 屌你老母 成個電影業比你搞彎曬啦

高潮位拍成班主角們一齊合作無間分好工分好架生上條街打打打打打有幾難 套野叫《今晚打喪屍》臨尾當然要比觀眾爽下睇下無限喪屍啦 仆你個街而家套野一開始30分鐘已經出曬所有喪屍片段 (仲要係 trailer已經睇過曬) on撚9

當然咁激烈既打鬥係亦可以比主角不死身復活/ 臨尾一家人BBQ完場既打緊途中起碼要死一半人先 完場前張繼聰/ 白只其中一個要死，影下另一個人既反應，呢度情感戲同樣要點到即止唔準拉布

出credit時就放下朱凌凌/ 張繼聰既好笑ng片段 花絮比觀眾平衡返結局係天地雙龍其中一條友死咗嘅情緒

咁樣會唔會好d

雖然好大路，但起碼觀眾唔會屌鬼先

* 臨尾唔可以比主角不死身復活/全家BBQ

可以亂9咁改劇情及枝節
咁咪姐係重新寫

失敗左
想玩政治隱喻又唔敢寫咁明

比我一黎就先打喪屍，人物關係，人設再後補啦，可以控制的感情起伏，又可以早d入主題，同埋講多d武器同香港地理特性囉，香港d地方咁靚攞黎守住打屍都正啦